太古城唱完 咪轉場唱囉

好想shopping呀

time square

又一城
參觀下新裝修

Neway ？ 好似黃店

手足 be water